係LS呢件事上面 已經證實咗連登毒撚都係男權撚

屌你老母條仔流出 喺度屌鳩番條女? 喺度講乜撚嘢女權撚 好明顯係你地男權多虳

LS唔係亂咁用架播清，同埋南拳媽媽就聽得多，男權就

講個笑話：男權

乜有講係條仔流出咩

男女比例問題 男性好少支持女權

再者 好明顯有部份連登仔係有問題 真係第一日上連登咩 幾多垃圾點會唔知 花生文化不可長

你戇鳩就收皮啦

樓主女權撚
片一定係男方流出

你駁唔到

第一日上連登？
屌你好似新奇大發現咁on99

屌你男方自己認咗 同埋係佢啲朋友爆 你咪睇吓新聞點寫囉垃圾 小學雞

連登不嬲都係男權
唔鍾意咪返香討U汪同Babycondom囉

網上面男權 現實中就...